一人一張可愛貓貓相

我隻貓同你果隻有啲似但係肥啲

點解你d貓會陪你訓

通常唔係死都要痴住訓

又肥又懶

係呀，晚晚都搵人訓
但係會無啦啦咬我
訓訓下都會
咬完一下又訓番
教極都唔識

嘩屌，好撚得意

貓肉正啊

留名

打親機都要訓大髀

大家果啲都咁痴人 好葡萄啊

冇人推？

好撚得意呀
好想搞佢地

果你老母啲
見到主人重唔請安

已射 謝謝

影得好有feel

多謝

真面目其實係咁

推

好得意好想奶

唔追住我黎咬果陣，其實都幾可愛

我聽到有人搵肥仔

張張都好可愛

唔夠位都要質入黎
根本訓得唔舒服

好嗲人好正
我隻貓成日唔理我

已丁，thx

右眼咩事

第二張好有動感

自家暖房

做完手術要困籠就扮可愛

傷口埋左一出番黎就變番大小姐

好可愛
點解d 貓成日都擘大腳坐

兩隻公公

左眼

，[img]

呢個正 思考「貓」生

訓係我肚度仲要用屎忽對住我

街貓一隻

又肥又核突

入唔到房

真係好可愛呀

同我隻貓好似

孖公仔

好得意

佢好唔願意之下著佐件衫，轉頭就fing甩佐

重你老母呀

巴打唔識分左右?

好想鐘個頭落去肚仔索 再奶下肉球仔

Lm

每次瞓覺都要托撚住自己個頭

喵嗚

嘆世界

點解人地個啲都影得咁可愛
我個隻影親啲相都咁搞笑

好想撚貓呀

街貓Cat flu感染
已經無視力，到時絕育會做埋摘除眼球

大貓做完手術就係咁樣

有貓係屋企真係好幸福

你影乜春啊？

黃貓不解釋

我大佬

第二張好麻甩好搞笑 好得意啊

係咪肚腩太大

好想睇多啲黃貓

白內障？

係咪土耳其梵貓？？佢同我以前隻貓啲紋色好似～好似戴左頭盔咁

好靚啊救命

肥到成個波咁

Hosico

屋企唔比養既我好羡慕

好得意
樓豬你唔小心自爆咗

成鳩日訓

每次睇完都好治癒
本身唔開心都開心番哂
多謝提供貓咪閃卡嘅大家

隻貓一模一樣！
訓訓下咬我 有時就發惡夢震哂咁
同埋用手圍住隻貓訓其實好脾
但見到佢訓覺得意樣就

o係街執

有時唔開心，睇番傻貓d相就舒服哂

隻手好溫柔

笑到停唔到

幾年前隻衰仔

依家變左大隻仔

松鼠尾

順手推廣下女皇大人嘅ig：milkynlatte
唔係唔follow呀？（請想像女皇以最後一張圖嘅表情凝視𡁵你）

肥到個肚掂到地下

係美國執返嚟嘅衰貓

呢隻貓係咩品種 ?

垃圾貓公

一兩年前影

鍾意畫人啲得意貓

好靚

好可愛 咩品種黎

係外國 ?

美國短毛

好靚啊 係咪布偶黎架

係呀

好多bb

咩品種嚟

唐貓一隻

我隻8個月貓貓

希望可以領養貓貓一隻
年齡1-3歲都得
品種無所謂
最緊要係唔需要家訪
可以拍影片 影相確保屋企安全
已經搵咗一個月
比貓義工諸多藉口唔比養
如果有好心人有待領養嘅貓
可以搵我

已搞大左....

住村屋？

對眼好精靈

屋企隻肥妹

食咩糧大？好肥美

雞柳

細個

Now

好撚肥

想問東九龍區有冇獸醫診所推介 最好近觀塘 過多幾日會領養隻貓b 所以有啲急

觀塘街坊獸醫診所

唔該曬